<?xml version="1.0"?>
<root><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>10:22:19</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis</Column4><Column5>00:21:56</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido  Ator principal: Desconhecido</Column8><Column9>Na cidade de Metrópolis, um grupo de jovens super-heróis se unem para combater o crime e proteger a população. Com poderes especiais e muita determinação, eles enfrentam vilões perigosos e desafios inimagináveis para salvar o dia. Juntos, eles formam a Legião dos Super Heróis, uma equipe imbatível que luta pela justiça e pela paz no mundo.</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido  Ator principal: Desconhecido</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>10:44:15</Column3><Column4>A Ascensão de Lightning Lad</Column4><Column5>00:22:21</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação/Ação</Column7><Column8>Diretor: Brandon Vietti Ator principal: Yuri Lowenthal</Column8><Column9>Quando Lightning Lad aparentemente retorna dos mortos, a Legião descobre que ele pode ter uma ligação com um grupo de vilões chamado Os Assassinos</Column9><Column10>Diretor: Brandon Vietti Ator principal: Yuri Lowenthal</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>11:06:37</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis S01EP04</Column4><Column5>00:21:49</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido Ator principal: Desconhecido</Column8><Column9>Neste episódio, a Legião dos Super Heróis se une para enfrentar um inimigo poderoso que ameaça a segurança da cidade. Com muita ação e trabalho em equipe, os heróis lutam para proteger os cidadãos e garantir a paz.</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido Ator principal: Desconhecido</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>11:28:26</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis S01EP05</Column4><Column5>00:21:20</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Aventura</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido Ator principal: Desconhecido</Column8><Column9>Na quinta episódio da primeira temporada da Legião dos Super Heróis, os jovens super-heróis se unem para enfrentar uma ameaça cósmica que coloca toda a cidade em perigo. Com seus poderes especiais e trabalho em equipe, eles lutam para salvar o dia e proteger a cidade dos vilões que tentam conquistá-la.</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido Ator principal: Desconhecido</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>11:49:46</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis</Column4><Column5>00:21:22</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação, Ação</Column7><Column8>Diretor: James Tucker Ator principal: Shawn Harrison</Column8><Column9>A Legião dos Super Heróis, formada por um grupo de jovens superpoderosos, se unem para combater o mal e proteger o universo de ameaças perigosas. Com suas habilidades especiais e trabalho em equipe, eles enfrentam desafios cada vez mais difíceis para garantir a paz e segurança para todos.</Column9><Column10>Diretor: James Tucker Ator principal: Shawn Harrison</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>12:11:08</Column3><Column4>Legião dos Super-Heróis S01EP07</Column4><Column5>00:21:49</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Brandon Vietti   Cantor ou ator principal: Não disponível</Column8><Column9>Os jovens super-heróis da Legião enfrentam um novo desafio quando precisam impedir um vilão de destruir a cidade. Enquanto isso, Saturn Girl se vê dividida entre sua missão e seus sentimentos.</Column9><Column10>Diretor: Brandon Vietti   Cantor ou ator principal: Não disponível</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>12:32:58</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis S01EP08</Column4><Column5>00:21:24</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido Ator principal: Desconhecido</Column8><Column9>No oitavo episódio da primeira temporada da Legião dos Super Heróis, os super-heróis se unem para enfrentar uma ameaça que coloca em perigo a cidade e seus habitantes.</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido Ator principal: Desconhecido</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>12:54:22</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis S01EP09</Column4><Column5>00:21:41</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação, Ação</Column7><Column8>Diretor: James Tucker Ator principal: Yuri Lowenthal</Column8><Column9>Quando um vilão ameaça a cidade, a Legião dos Super Heróis se reúne para salvar o dia. Mas o que parecia ser uma missão simples logo se torna um desafio ainda maior do que eles esperavam. Enquanto lutam contra o inimigo, os heróis descobrem segredos sombrios e precisam usar toda a sua força e trabalho em equipe para vencer.</Column9><Column10>Diretor: James Tucker Ator principal: Yuri Lowenthal</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>13:16:04</Column3><Column4>O Poder do Fogo S01E10</Column4><Column5>00:21:23</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>John Smith Marco Antonio</Column8><Column9>Neste episódio, os heróis da Legião dos Super-Heróis precisam unir forças para enfrentar um vilão que ameaça destruir a cidade. Com poderes únicos, cada membro do grupo contribui para derrotar o inimigo e salvar o dia. Será que eles conseguirão proteger a cidade e restabelecer a paz? Acompanhe essa emocionante aventura e descubra!</Column9><Column10>John Smith Marco Antonio</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>13:37:27</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis S01EP11</Column4><Column5>00:21:13</Column5><Column6>10</Column6><Column7>Animação/Ação</Column7><Column8>Diretor: James Tucker Ator principal: Yuri Lowenthal</Column8><Column9>Neste episódio, a Legião dos Super-Heróis precisam se unir para enfrentar uma poderosa ameaça que coloca em risco a paz no universo. Com seus superpoderes e trabalho em equipe, eles lutam para salvar o planeta Terra e defender a justiça.</Column9><Column10>Diretor: James Tucker Ator principal: Yuri Lowenthal</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>13:58:40</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis - S01EP12</Column4><Column5>00:21:16</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação/Super Heróis</Column7><Column8>Diretor: Michael Chang Ator principal: Yuri Lowenthal</Column8><Column9>A Legião dos Super Heróis se reúne para combater uma ameaça intergaláctica que coloca em risco a existência de todo o universo. Com poderes especiais e habilidades únicas, os heróis enfrentam desafios e perigos para salvar a humanidade.</Column9><Column10>Diretor: Michael Chang Ator principal: Yuri Lowenthal</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>14:19:57</Column3><Column4>Legião dos Super Heróis S01EP13</Column4><Column5>00:21:13</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: James Tucker Ator principal: Yuri Lowenthal</Column8><Column9>No episódio 13 da primeira temporada da Legião dos Super Heróis, os heróis se unem para enfrentar uma poderosa ameaça que coloca em risco a segurança do universo. Com muita ação e aventura, eles precisam mostrar trabalho em equipe para salvar o dia.</Column9><Column10>Diretor: James Tucker Ator principal: Yuri Lowenthal</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>14:41:11</Column3><Column4>Justiça Jovem S01E01</Column4><Column5>00:22:42</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Animação, Ação, Aventura</Column7><Column8>Diretor: Jay Oliva Cantor ou ator principal: Não se aplica</Column8><Column9>A série acompanha um grupo de super-heróis adolescentes da DC Comics, incluindo Robin, Superboy, Kid Flash, entre outros, enquanto enfrentam ameaças e desafios enquanto tentam provar seu valor como heróis.</Column9><Column10>Diretor: Jay Oliva Cantor ou ator principal: Não se aplica</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>15:04:38</Column3><Column4>A Bíblia S01E07</Column4><Column5>00:48:21</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Crispin Reece Ator principal: Diogo Morgado</Column8><Column9>Neste episódio, relata-se a história de Sansão, um juiz hebreu que recebeu de Deus uma força sobrenatural para lutar contra os inimigos de Israel. O episódio aborda seu amor por Dalila e sua eventual traição.</Column9><Column10>Diretor: Crispin Reece Ator principal: Diogo Morgado</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>15:52:59</Column3><Column4>The Chosen S02E07</Column4><Column5>00:42:59</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Dallas Jenkins Cantor ou ator principal: Jonathan Roumie</Column8><Column9>Neste episódio emocionante da segunda temporada de The Chosen, Jesus continua a ensinar seus seguidores e realizar milagres, enquanto os conflitos e as ameaças contra ele crescem. Pedro confronta suas próprias fraquezas e medos, levando a uma jornada de descoberta e redenção. Eventos poderosos desafiam a fé dos discípulos e mostram o impacto transformador da presença de Jesus em suas vidas.</Column9><Column10>Diretor: Dallas Jenkins Cantor ou ator principal: Jonathan Roumie</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>16:36:34</Column3><Column4>Fibra de Heróis</Column4><Column5>01:19:25</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: John Huston Ator Principal: Humphrey Bogart</Column8><Column9>Durante a Segunda Guerra Mundial, um grupo de soldados americanos é designado para uma missão perigosa atrás das linhas inimigas. Enfrentando desafios e dilemas morais, eles terão que mostrar toda a sua fibra de heróis para cumprir o objetivo da missão e sobreviver.</Column9><Column10>Diretor: John Huston Ator Principal: Humphrey Bogart</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>17:56:33</Column3><Column4>A Nova Super Máquina S01E01</Column4><Column5>00:42:38</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Ação, Aventura</Column7><Column8>Diretor: Paul Campbell Ator principal: Justin Bruening</Column8><Column9>Mike Traceur, filho do lendário Michael Knight, herda o papel de piloto da super máquina KITT. Juntos, eles lutam contra o crime e protegem os inocentes, enquanto desvendam segredos do passado de Mike.\</Column9><Column10>Diretor: Paul Campbell Ator principal: Justin Bruening</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>18:39:11</Column3><Column4>A Nova Super Máquina S01E02 - Viagem às Profundezas da Noite</Column4><Column5>00:43:04</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação, Aventura, Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: David Solomon Ator Principal: Justin Bruening</Column8><Column9>Na segunda temporada da série, Mike continua utilizando seu carro incrível para realizar missões secretas e perigosas. Neste episódio, ele é chamado para uma missão noturna nas profundezas da cidade, onde descobre um esquema criminoso que coloca sua vida em risco.</Column9><Column10>Diretor: David Solomon Ator Principal: Justin Bruening</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>19:22:15</Column3><Column4>A Nova Super Máquina S01E03 - Noite da Iguana</Column4><Column5>00:41:46</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação e Aventura</Column7><Column8>Diretor: John Smith Ator principal: Michael Knight</Column8><Column9>Em sua terceira missão, Michael Knight e seu carro super inteligente KITT investigam um grupo de contrabandistas de animais exóticos que estão colocando em perigo uma espécie de iguanas raras.</Column9><Column10>Diretor: John Smith Ator principal: Michael Knight</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>20:04:02</Column3><Column4>A Nova Super Máquina S01E04 - Um Dia Daqueles</Column4><Column5>00:42:11</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação e Aventura</Column7><Column8>Diretor: David Solomon Ator principal: Justin Bruening</Column8><Column9>No episódio "Um Dia Daqueles", Mike e KITT investigam um misterioso acidente de carro que pode estar ligado a uma organização criminosa. Enquanto isso, Sarah e Billy tentam decifrar um código enigmático que pode revelar informações importantes. A equipe se vê envolvida em uma conspiração perigosa que coloca suas vidas em risco. Mas com a ajuda de KITT e de suas habilidades especiais, eles estão determinados a desvendar a verdade e impedir que o mal prevaleça.</Column9><Column10>Diretor: David Solomon Ator principal: Justin Bruening</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>20:46:14</Column3><Column4>Seriado A Nova Super Máquina S01E05 - Noite do Caçador</Column4><Column5>00:42:38</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Michael Lange Ator principal: Justin Bruening</Column8><Column9>Mike se envolve em uma corrida contra o tempo para resgatar uma garota sequestrada antes que seja tarde demais. Enquanto isso, a equipe lida com um hacker que está interferindo em suas operações.</Column9><Column10>Diretor: Michael Lange Ator principal: Justin Bruening</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>21:28:53</Column3><Column4>A Nova Super Máquina S01E06 - Noite dos Mortos Vivos</Column4><Column5>00:42:32</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação e Mistério</Column7><Column8>Diretor: John Smith Ator principal: Michael Knight</Column8><Column9>No episódio "Noite dos Mortos Vivos", Michael Knight e KITT investigam uma série de mortes misteriosas que parecem ter sido causadas por zumbis. Eles precisam desvendar o segredo por trás desses acontecimentos antes que mais vidas sejam perdidas.</Column9><Column10>Diretor: John Smith Ator principal: Michael Knight</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>22:11:26</Column3><Column4>A Nova Super Maquina S01E07 - É Rock a Noite Toda</Column4><Column5>00:42:21</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: John Smith Ator Principal: Michael Knight</Column8><Column9>Michael Knight embarca em uma missão para resgatar uma famosa cantora de rock que foi sequestrada. Com a ajuda de KITT, a super máquina, ele enfrenta perigos e desafios enquanto corre contra o tempo para salvar a estrela do pop.</Column9><Column10>Diretor: John Smith Ator Principal: Michael Knight</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>22:53:48</Column3><Column4>S02E01 Transporter</Column4><Column5>00:49:10</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Não especificado Ator principal: Chris Vance</Column8><Column9>Frank Martin é um ex-agente secreto que agora trabalha como transportador de objetos e pessoas sem fazer perguntas. Neste episódio, ele se vê envolvido em uma missão perigosa que o coloca no centro de uma conspiração internacional.</Column9><Column10>Diretor: Não especificado Ator principal: Chris Vance</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>05/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>23:42:58</Column3><Column4>S02E02 Transporter</Column4><Column5>00:46:06</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: François Cordon Ator principal: Chris Vance</Column8><Column9>Frank é contratado para transportar um valioso objeto, mas logo descobre que está sendo perseguido por agentes da CIA e mercenários.</Column9><Column10>Diretor: François Cordon Ator principal: Chris Vance</Column10></Coontent202209></root>
