<?xml version="1.0"?>
<root><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>11:07:44</Column3><Column4>Madagascar</Column4><Column5>01:25:58</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Eric Darnell, Tom McGrath Ator principal: Ben Stiller</Column8><Column9>Em Madagascar, quatro animais do zoológico de Nova York são acidentalmente enviados para a selva africana, onde precisam aprender a sobreviver longe do conforto da vida na cidade. Juntos, eles embarcam em uma aventura repleta de diversão e descobertas.</Column9><Column10>Diretor: Eric Darnell, Tom McGrath Ator principal: Ben Stiller</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>12:33:42</Column3><Column4>Madagascar 2: A Grande Escapada</Column4><Column5>01:29:24</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação/Comédia</Column7><Column8>Diretor: Eric Darnell e Tom McGrath Ator Principal: Ben Stiller</Column8><Column9>Após um acidente com o avião que os levava de volta para Nova York, Alex, Marty, Melman e Gloria acabam na selva da África. Lá, reencontram seus amigos do zoológico de Madagascar e juntos embarcam em uma nova aventura cheia de desafios e diversão.</Column9><Column10>Diretor: Eric Darnell e Tom McGrath Ator Principal: Ben Stiller</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>14:03:06</Column3><Column4>Madagascar 3 Os Procurados</Column4><Column5>01:33:24</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Eric Darnell Ator principal: Ben Stiller</Column8><Column9>Alex, Marty, Gloria e Melman estão tentando voltar para Nova York, mas acabam se escondendo em um circo em Monte Carlo. Os animais se juntam ao circo para conseguir retornar para casa, mas são perseguidos por uma dedicada agente de controle de animais.</Column9><Column10>Diretor: Eric Darnell Ator principal: Ben Stiller</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>15:37:15</Column3><Column4>A Bíblia S01E09</Column4><Column5>00:48:09</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Crispin Reece Ator principal: Diogo Morgado</Column8><Column9>Neste episódio da série "A Bíblia", é retratada a história de Abraão, um homem escolhido por Deus para ser o pai de uma nação. A narrativa aborda seus desafios, sacrifícios e a promessa divina de uma descendência numerosa. A história revela a fé e a obediência de Abraão, bem como a fidelidade de Deus em cumprir Suas promessas.</Column9><Column10>Diretor: Crispin Reece Ator principal: Diogo Morgado</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>16:25:24</Column3><Column4>The Chosen S03E01</Column4><Column5>01:01:21</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Dallas Jenkins Ator Principal: Jonathan Roumie</Column8><Column9>No terceiro episódio da terceira temporada da aclamada série "The Chosen", Jesus continua sua jornada de ensinamentos e milagres, conquistando mais seguidores e enfrentando novos desafios. Neste episódio em particular, ele escolhe seus doze discípulos, incluindo Pedro, Mateus e Maria Madalena, e começa a prepará-los para a missão que terão pela frente. Enquanto isso, o poderoso império romano começa a perceber a influência crescente de Jesus e decide agir. Será que seus seguidores serão capazes de continuar sua missão diante das crescentes ameaças? Acompanhe emocionantes novos episódios de "The Chosen" e mergulhe na vida e nos ensinamentos de Jesus de Nazaré.</Column9><Column10>Diretor: Dallas Jenkins Ator Principal: Jonathan Roumie</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>17:27:07</Column3><Column4>Rastros de Ódio</Column4><Column5>01:58:44</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Western</Column7><Column8>Diretor: John Ford Ator principal: John Wayne</Column8><Column9>Em "Rastros de Ódio", um homem busca vingança pela morte de sua família, perseguindo os responsáveis em uma jornada épica pelo oeste selvagem.</Column9><Column10>Diretor: John Ford Ator principal: John Wayne</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>19:26:24</Column3><Column4>MEGA TUBARÃO</Column4><Column5>01:45:49</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação, Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Jon Turteltaub Ator Principal: Jason Statham</Column8><Column9>Em "MEGA TUBARÃO", um tubarão pré-histórico gigante é descoberto nas profundezas do oceano e ameaça a vida marinha e humana. Um experiente mergulhador e uma equipe de especialistas devem correr contra o tempo para detê-lo antes que provoque uma catástrofe global.</Column9><Column10>Diretor: Jon Turteltaub Ator Principal: Jason Statham</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>21:12:13</Column3><Column4>MEGA TUBARÃO 2</Column4><Column5>01:56:08</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação/Aventura</Column7><Column8>Diretor: Jon Turteltaub Ator principal: Jason Statham</Column8><Column9>Após sobreviver ao encontro com o terrível Megalodon, Jonas Taylor é convocado para uma nova missão quando um tubarão ainda maior é descoberto nas profundezas do oceano. Agora, ele terá que enfrentar seus medos mais uma vez para salvar a humanidade dessa nova ameaça marinha.</Column9><Column10>Diretor: Jon Turteltaub Ator principal: Jason Statham</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>08/11/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>23:08:22</Column3><Column4>Carga Explosiva</Column4><Column5>01:32:09</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Louis Leterrier Ator Principal: Jason Statham</Column8><Column9>Frank Martin é um ex-militar que se tornou um transportador de mercadorias ilegais, sem fazer perguntas. Durante uma de suas missões, ele descobre que está transportando uma jovem sequestrada e decide enfrentar seus empregadores para salvá-la.</Column9><Column10>Diretor: Louis Leterrier Ator Principal: Jason Statham</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>00:40:31</Column3><Column4>Carga Explosiva 2</Column4><Column5>01:27:38</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Louis Leterrier Ator principal: Jason Statham</Column8><Column9>Frank Martin é um transportador de mercadorias valiosas, que não faz perguntas sobre o que está transportando. Mas quando é contratado por um misterioso cliente e é obrigado a aceitar uma carga, ele se vê envolvido em uma perigosa conspiração internacional. Agora, ele terá que usar todas as suas habilidades para sobreviver e desvendar a trama antes que seja tarde demais.</Column9><Column10>Diretor: Louis Leterrier Ator principal: Jason Statham</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>02:08:10</Column3><Column4>Carga Explosiva 3</Column4><Column5>01:43:58</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Olivier Megaton Jason Statham</Column8><Column9>Frank Martin é um ex-agente especial que agora trabalha como transportador de mercadorias. Em sua terceira missão, ele é contratado para transportar uma enigmática mulher chamada Valentina. Logo, Frank descobre que está no meio de um perigoso jogo de traição e intriga, e terá que usar todas as suas habilidades para sobreviver.</Column9><Column10>Olivier Megaton Jason Statham</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>03:52:08</Column3><Column4>Carga Explosiva O Legado</Column4><Column5>01:35:58</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Camille Delamarre Ator principal: Ed Skrein</Column8><Column9>Arthur Bishop é um assassino de elite com um código de ética que o obriga a nunca matar inocentes. Quando seu mentor é assassinado, ele é forçado a viajar pelo mundo para completar três assassinatos impossíveis e fazer com que pareçam acidentes.</Column9><Column10>Diretor: Camille Delamarre Ator principal: Ed Skrein</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>05:28:07</Column3><Column4>Stakeout Tocaia</Column4><Column5>01:57:19</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Comédia policial</Column7><Column8>Diretor: Joe Dante Ator principal: Richard Dreyfuss</Column8><Column9>Dois detetives passam a maior parte do tempo dentro de um carro em uma operação de vigilância, enquanto investigam um caso de roubo. As coisas se complicam quando um deles se apaixona pela mulher que estão investigando.</Column9><Column10>Diretor: Joe Dante Ator principal: Richard Dreyfuss</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>07:25:26</Column3><Column4>Uma Nova Tocaia</Column4><Column5>01:48:37</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Suspense</Column7><Column8>Diretor: Steven Spielberg Ator Principal: Richard Dreyfuss</Column8><Column9>Um homem comum é levado para uma jornada inimaginável quando tem um encontro próximo com uma nave alienígena. Conforme ele busca descobrir a verdade por trás do incidente, ele acaba se envolvendo em uma perigosa conspiração governamental.</Column9><Column10>Diretor: Steven Spielberg Ator Principal: Richard Dreyfuss</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>09:14:36</Column3><Column4>Batman: Mistério da Mulher-Morcego</Column4><Column5>01:14:49</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Curt Geda Ator Principal: Kevin Conroy</Column8><Column9>Batman investiga uma série de roubos realizados por uma misteriosa Mulher-Morcego, enquanto enfrenta o desafio de seus sentimentos por ela.</Column9><Column10>Diretor: Curt Geda Ator Principal: Kevin Conroy</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>10:29:25</Column3><Column4>Batman Contra o Capuz Vermelho</Column4><Column5>01:15:50</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Brandon Vietti Ator principal: Bruce Greenwood</Column8><Column9>Quando um novo criminoso conhecido como Capuz Vermelho começa a causar estragos em Gotham City, Batman se vê em um dilema ao confrontar um segredo do seu passado que retorna para assombrá-lo. Enquanto lida com a ameaça do Capuz Vermelho, Batman terá que enfrentar suas próprias escolhas e lidar com as consequências de seus atos.</Column9><Column10>Diretor: Brandon Vietti Ator principal: Bruce Greenwood</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>11:45:16</Column3><Column4>Animação Batman - O Cavaleiro Das Trevas</Column4><Column5>01:16:22</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Animação, Ação</Column7><Column8>Diretor: Jay Oliva Ator principal: Peter Weller</Column8><Column9>Os eventos do filme mostram um Batman aposentado, que retorna para combater o crime em Gotham City, enfrentando o retorno do Coringa e a ascensão de um novo grupo de criminosos.</Column9><Column10>Diretor: Jay Oliva Ator principal: Peter Weller</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>13:01:38</Column3><Column4>Batman - O Cavaleiro Das Trevas.P2</Column4><Column5>01:15:49</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Jay Oliva Ator principal: Peter Weller</Column8><Column9>Após a morte do promotor Harvey Dent, Batman assume a culpa pelos crimes cometidos por Dent para proteger sua reputação. Mas logo ele se vê confrontado por uma misteriosa vilã conhecida como Mulher-Gato, que está envolvida em um plano sinistro contra Gotham City.</Column9><Column10>Diretor: Jay Oliva Ator principal: Peter Weller</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>14:17:28</Column3><Column4>O Filho Do Batman</Column4><Column5>01:14:09</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Ethan Spaulding Ator principal: Jason O'Mara</Column8><Column9>Damian, filho do Batman, enfrenta desafios ao descobrir sua verdadeira identidade e decidir se seguirá os passos do pai como um vigilante.</Column9><Column10>Diretor: Ethan Spaulding Ator principal: Jason O'Mara</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>15:32:22</Column3><Column4>A Bíblia S01E10</Column4><Column5>00:48:23</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Crispin Reece Cantor ou Ator Principal: Diogo Morgado</Column8><Column9>Neste episódio, a trajetória de Jesus chega ao seu ponto culminante com a crucificação e ressurreição, trazendo esperança e salvação para a humanidade. Enquanto isso, o Apóstolo João testemunha o poder e a glória de Deus através dos milagres e ensinamentos do Filho de Deus.</Column9><Column10>Diretor: Crispin Reece Cantor ou Ator Principal: Diogo Morgado</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>16:20:45</Column3><Column4>The Chosen S03E02</Column4><Column5>01:10:17</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Dallas Jenkins Ator principal: Jonathan Roumie</Column8><Column9>Neste episódio, Jesus continua a escolher seus discípulos e ensina importantes lições de fé e amor, enquanto enfrenta a oposição das autoridades religiosas da época.</Column9><Column10>Diretor: Dallas Jenkins Ator principal: Jonathan Roumie</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>17:31:35</Column3><Column4>Smallville S01E03 - Cabeça Quente</Column4><Column5>00:44:11</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama, Ação</Column7><Column8>Diretor: Greg Beeman Cantor ou ator principal: Tom Welling</Column8><Column9>No terceiro episódio da primeira temporada de Smallville, intitulado "Cabeça Quente", Clark Kent descobre mais sobre seus poderes enquanto tenta lidar com as emoções e desafios do ensino médio. Ao mesmo tempo, investiga um incêndio suspeito na cidade, o que o leva a um confronto com uma figura misteriosa.</Column9><Column10>Diretor: Greg Beeman Cantor ou ator principal: Tom Welling</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>18:15:47</Column3><Column4>Smallville S01E04 - Raios X</Column4><Column5>00:44:30</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: James Frawley Ator principal: Tom Welling</Column8><Column9>Clark vê através das pessoas após ser exposto à kryptonita, o que o leva a descobrir segredos dos habitantes de Smallville.</Column9><Column10>Diretor: James Frawley Ator principal: Tom Welling</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>19:00:17</Column3><Column4>Blindspot.S01E09</Column4><Column5>00:43:00</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama, Mistério</Column7><Column8>Diretor: Rob Seidenglanz Ator principal: Sullivan Stapleton</Column8><Column9>Enquanto a equipe investiga um tatuagem ligada a uma operação de tráfico de pessoas, Jane descobre um segredo sobre Weller que a deixa abalada.</Column9><Column10>Diretor: Rob Seidenglanz Ator principal: Sullivan Stapleton</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>19:43:18</Column3><Column4>Blindspot.S01E10</Column4><Column5>00:41:26</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Suspense</Column7><Column8>Diretor: Marcos Siega Ator principal: Jaimie Alexander</Column8><Column9>Quando uma mulher misteriosa é encontrada nua e coberta de tatuagens na Times Square, a equipe do FBI descobre que cada marca no corpo dela revela um crime a ser investigado, levando-os a desvendar uma conspiração de escala global.</Column9><Column10>Diretor: Marcos Siega Ator principal: Jaimie Alexander</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>20:24:44</Column3><Column4>S02E06 Transporter</Column4><Column5>00:45:42</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor:  Olivier Megaton Ator principal: Chris Vance</Column8><Column9>Neste episódio da série "Transporter", Frank Martin é contratado para transportar um misterioso pacote que o leva a um perigoso jogo de gato e rato com criminosos implacáveis.</Column9><Column10>Diretor:  Olivier Megaton Ator principal: Chris Vance</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>21:10:26</Column3><Column4>Transporter_Carga Explosiva S02E07</Column4><Column5>00:44:54</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Steven Alexander Ator principal: Chris Vance</Column8><Column9>Neste episódio, Frank Martin é contratado para transportar uma carga misteriosa que se revela explosiva. Envolvido em uma trama perigosa, ele terá que usar todas as suas habilidades para proteger a carga e sair ileso dessa missão de vida ou morte.</Column9><Column10>Diretor: Steven Alexander Ator principal: Chris Vance</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>21:55:20</Column3><Column4>Coringa</Column4><Column5>02:01:48</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Drama/Thriller</Column7><Column8>Diretor: Todd Phillips Ator principal: Joaquin Phoenix</Column8><Column9>Arthur Fleck é um comediante de stand-up que enfrenta diversas dificuldades na vida. Desprezado pela sociedade e constantemente rejeitado, ele acaba se transformando no icônico vilão conhecido como Coringa. O filme explora a jornada de Arthur até se tornar o arqui-inimigo do Batman, mostrando sua luta contra o sistema e a perda da própria sanidade.</Column9><Column10>Diretor: Todd Phillips Ator principal: Joaquin Phoenix</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>09/11/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>23:57:09</Column3><Column4>Legado de Mentiras</Column4><Column5>01:41:38</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Suspense</Column7><Column8>Diretor: Hans Petter Moland Ator principal: Liam Neeson</Column8><Column9>Um ex-agente secreto entra em ação quando seu filho é acusado de um crime que ele não cometeu, mergulhando em um mundo de traições e segredos perigosos.</Column9><Column10>Diretor: Hans Petter Moland Ator principal: Liam Neeson</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>01:38:47</Column3><Column4>Crime Sem Saída</Column4><Column5>01:34:20</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação, Drama</Column7><Column8>Diretor: Brian Kirk Ator principal: Chadwick Boseman</Column8><Column9>Um detetive da polícia de Nova York recebe um alerta de bomba anônimo em sua área de trabalho. Com o tempo correndo, ele precisa correr contra o relógio para encontrar uma maneira de desarmar a bomba e capturar o criminoso responsável.</Column9><Column10>Diretor: Brian Kirk Ator principal: Chadwick Boseman</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>03:13:08</Column3><Column4>Vingança a Sangue-Frio</Column4><Column5>01:59:00</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação, Suspense</Column7><Column8>Diretor: Hans Petter Moland  Ator Principal: Liam Neeson</Column8><Column9>Nels Coxman, um tranquilo arador de neve, vê sua vida mudar totalmente quando seu filho é morto por um poderoso traficante de drogas. Determinado a se vingar, ele parte em busca de justiça, colocando em prática suas habilidades de combate e deixando um rastro de sangue no caminho.</Column9><Column10>Diretor: Hans Petter Moland  Ator Principal: Liam Neeson</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>05:12:08</Column3><Column4>Filme: Golpe de Risco</Column4><Column5>01:42:26</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Suspense</Column7><Column8>Diretor: Steven Spielberg Ator principal: Leonardo DiCaprio</Column8><Column9>Em Golpe de Risco, um vigarista profissional se envolve em um perigoso jogo de manipulação e traição ao tentar realizar o golpe perfeito. Enquanto tenta enganar as autoridades e seus próprios comparsas, ele percebe que nada é o que parece e que a ganância pode custar caro.</Column9><Column10>Diretor: Steven Spielberg Ator principal: Leonardo DiCaprio</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>06:54:35</Column3><Column4>Midway: Batalha em Alto Mar</Column4><Column5>02:11:53</Column5><Column6>14</Column6><Column7></Column7><Column8>Diretor: Roland Emmerich Ator Principal: Ed Skrein</Column8><Column9>Guerra</Column9><Column10>Diretor: Roland Emmerich Ator Principal: Ed Skrein</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>09:07:01</Column3><Column4>O Príncipe do Egito</Column4><Column5>01:38:41</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Simon Wells, Brenda Chapman, Steve Hickner Cantor ou ator principal: Val Kilmer, Ralph Fiennes, Michelle Pfeiffer</Column8><Column9>O filme conta a história de Moisés, adotado pelo faraó do Egito, que descobre sua verdadeira identidade e decide liderar seu povo, os hebreus, para a liberdade. Uma emocionante animação que aborda temas como fé, coragem e justiça.</Column9><Column10>Diretor: Simon Wells, Brenda Chapman, Steve Hickner Cantor ou ator principal: Val Kilmer, Ralph Fiennes, Michelle Pfeiffer</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>10:45:42</Column3><Column4>A Estrela de Belém</Column4><Column5>01:19:52</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Timothy Reckart Cantor ou ator principal: Steven Yeun</Column8><Column9>A história do nascimento de Jesus Cristo é contada de uma forma diferente nesta animação, que narra a jornada de um pequeno burro chamado Bo e seus amigos na busca pela Estrela de Belém. Juntos, eles enfrentam diversos desafios e vivem grandes aventuras, enquanto descobrem o verdadeiro significado do Natal.</Column9><Column10>Diretor: Timothy Reckart Cantor ou ator principal: Steven Yeun</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>12:05:35</Column3><Column4>Superbook</Column4><Column5>00:24:00</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Takashi Masunaga Ano: 2011</Column8><Column9>Superbook conta a história de dois amigos, Chris e Joy, que junto com o robô Gizmo são transportados para diferentes eventos da Bíblia através de um livro mágico.</Column9><Column10>Diretor: Takashi Masunaga Ano: 2011</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>12:29:36</Column3><Column4>Superbook.S01E02</Column4><Column5>00:24:03</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Gordon Hunt Cantor ou ator principal: Desconhecido</Column8><Column9>Neste episódio, os amigos Chris, Joy e Gizmo viajam no tempo até a época de Moisés e presenciam os acontecimentos da história da Páscoa.</Column9><Column10>Diretor: Gordon Hunt Cantor ou ator principal: Desconhecido</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>12:53:39</Column3><Column4>Superbook.S01E03</Column4><Column5>00:27:31</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: desconhecido Ator principal: não se aplica</Column8><Column9>Neste episódio de Superbook, os amigos Chris, Joy e Gizmo viajam no tempo para encontrar o profeta Elias. Eles testemunham milagres e aprendem sobre a importância da fé e da obediência a Deus.</Column9><Column10>Diretor: desconhecido Ator principal: não se aplica</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>13:21:10</Column3><Column4>Superbook.S01E04</Column4><Column5>00:24:01</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: John Brown Cantor ou ator principal: Não se aplica</Column8><Column9>Neste episódio emocionante, os personagens principais viajam de volta no tempo para encontrar algumas das figuras mais influentes da Bíblia e aprender valiosas lições de vida.</Column9><Column10>Diretor: John Brown Cantor ou ator principal: Não se aplica</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>13:45:12</Column3><Column4>Superbook.S01E05</Column4><Column5>00:27:30</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Não especificado Cantor ou Ator Principal: Não especificado</Column8><Column9>Neste episódio de Superbook, Chris, Joy e Gizmo viajam no tempo até o Jardim do Éden, onde testemunham a desobediência de Adão e Eva e aprendem sobre as consequências do pecado. Eles descobrem a importância de seguir as instruções de Deus e a necessidade de arrependimento e perdão.</Column9><Column10>Diretor: Não especificado Cantor ou Ator Principal: Não especificado</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>14:12:43</Column3><Column4>Superbook: A Grande Queda</Column4><Column5>00:31:39</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Tom Bancroft Ano: 2011</Column8><Column9>Neste episódio, os personagens viajam de volta no tempo e testemunham o momento da grande queda de Adão e Eva no Jardim do Éden. Descubra como a desobediência levou a consequências desastrosas e como Deus mostrou sua graça mesmo diante da queda da humanidade.</Column9><Column10>Diretor: Tom Bancroft Ano: 2011</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>14:44:23</Column3><Column4>A História de Moisés</Column4><Column5>00:27:24</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação/Bíblico</Column7><Column8>Diretor: Gordon Hunt Cantor/Ator Principal: Não se aplica</Column8><Column9>Neste episódio de Superbook, Chris, Joy e Gizmo viajam para o passado e testemunham a incrível história de Moisés, desde seu nascimento até a libertação do povo hebreu da escravidão no Egito.</Column9><Column10>Diretor: Gordon Hunt Cantor/Ator Principal: Não se aplica</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>15:12:32</Column3><Column4>Quarto de Guerra</Column4><Column5>02:00:04</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Alex Kendrick Ator principal: Priscilla Shirer</Column8><Column9>Elizabeth e Tony formam um casal que aparenta ter tudo, mas enfrentam problemas em seu casamento. Em meio a crise, Elizabeth conhece uma mulher idosa que a desafia a batalhar por sua família através da oração, ensinando-a a utilizar um "quarto de guerra" para lutar pelas questões mais importantes de suas vidas.</Column9><Column10>Diretor: Alex Kendrick Ator principal: Priscilla Shirer</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>17:13:08</Column3><Column4>Roubo Nas Alturas</Column4><Column5>01:44:33</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Comédia</Column7><Column8>Diretor: Brett Ratner Ator principal: Ben Stiller</Column8><Column9>Josh Kovacs é o responsável por um luxuoso condomínio de Nova York. Determinado dia, percebe que um dos inquilinos, Arthur Shaw, está tentando fugir de uma prisão domiciliar. Decidido a capturá-lo, Josh consegue reunir um grupo de amigos para elaborar um plano de roubo que envolve invadir a cobertura de Arthur. No entanto, as coisas não saem como planejado, e eles terão que lidar com diversas situações inusitadas para alcançar seu objetivo.</Column9><Column10>Diretor: Brett Ratner Ator principal: Ben Stiller</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>18:57:41</Column3><Column4>Moby Dick</Column4><Column5>03:06:38</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Ação e Aventura</Column7><Column8>Diretor: Trey Stokes Ator principal: Barry Bostwick</Column8><Column9>Uma adaptação moderna do clássico de Herman Melville, onde a tripulação de um navio baleeiro é perseguida por uma baleia gigante obsessiva.</Column9><Column10>Diretor: Trey Stokes Ator principal: Barry Bostwick</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>22:04:19</Column3><Column4>Os Agentes do Destino</Column4><Column5>01:45:50</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Romance</Column7><Column8>Diretor: George Nolfi Ator principal: Matt Damon</Column8><Column9>O destino de um homem é alterado por uma misteriosa organização que controla todas as ações das pessoas. Ele terá que lutar contra o que foi predestinado e escolher seu próprio caminho.</Column9><Column10>Diretor: George Nolfi Ator principal: Matt Damon</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>10/11/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>23:50:10</Column3><Column4>Os Especialistas</Column4><Column5>01:56:42</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Simon West Ator principal: Jason Statham</Column8><Column9>Arthur Bishop é um assassino de elite com um código restrito e um talento único para eliminar alvos de alto perfil. Quando seu mentor é brutalmente assassinado, Bishop se junta a seu filho para vingar a morte e formam uma dupla letal.</Column9><Column10>Diretor: Simon West Ator principal: Jason Statham</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>11/11/2024</Column1><Column2>segunda-feira</Column2><Column3>01:46:52</Column3><Column4>Padre</Column4><Column5>01:27:27</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação e Terror</Column7><Column8>Diretor: Robert Rodriguez Ator principal: Danny Trejo</Column8><Column9>Em um mundo dominado por criaturas sobrenaturais, um padre renegado se une a uma guerreira para enfrentar uma poderosa entidade do mal que ameaça destruir a humanidade. Juntos, eles embarcam em uma jornada cheia de ação e terror para salvar a Terra do apocalipse iminente.</Column9><Column10>Diretor: Robert Rodriguez Ator principal: Danny Trejo</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>11/11/2024</Column1><Column2>segunda-feira</Column2><Column3>03:14:19</Column3><Column4>12 Horas</Column4><Column5>01:34:52</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Suspense</Column7><Column8>Diretor: Carlos Saldanha Ator principal: Rodrigo Santoro</Column8><Column9>Em "12 Horas", um homem comum se vê envolvido em uma conspiração internacional após testemunhar um assassinato durante um voo de avião. Agora ele tem apenas 12 horas para desvendar a verdade e salvar sua própria vida.</Column9><Column10>Diretor: Carlos Saldanha Ator principal: Rodrigo Santoro</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>11/11/2024</Column1><Column2>segunda-feira</Column2><Column3>04:49:12</Column3><Column4>A Perseguição</Column4><Column5>01:57:05</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação, Aventura</Column7><Column8>Diretor: Joe Carnahan Ator principal: Liam Neeson</Column8><Column9>Um grupo de trabalhadores de uma companhia de petróleo, liderados por Ottway (Liam Neeson), precisa lutar pela sobrevivência após um acidente de avião em meio a uma região gelada e habitada por uma matilha de lobos selvagens. Enfrentando o frio extremo e a fome, eles precisam encontrar uma forma de escapar da morte iminente.</Column9><Column10>Diretor: Joe Carnahan Ator principal: Liam Neeson</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>11/11/2024</Column1><Column2>segunda-feira</Column2><Column3>06:46:18</Column3><Column4>Não é mais um Besteirol Americano</Column4><Column5>01:29:01</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Comédia</Column7><Column8>Diretor: Joel Gallen Ator principal: Chris Evans</Column8><Column9>Um grupo de jovens decide armar uma festa de formatura inesquecível, repleta de situações hilariantes e malucas, em uma paródia aos filmes do gênero.</Column9><Column10>Diretor: Joel Gallen Ator principal: Chris Evans</Column10></Coontent202209></root>
