<?xml version="1.0"?>
<root><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>12:14:20</Column3><Column4>Animação Manda-Chuva - Xeque-Mate E14</Column4><Column5>00:25:36</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: André Martins Cantor ou ator principal: Eduardo Ribeiro</Column8><Column9>Neste episódio, o Manda-Chuva e sua turma precisam desvendar um misterioso caso de xadrez que está acontecendo na cidade. Com muita inteligência e humor, eles vão mostrar que juntos conseguem enfrentar qualquer desafio.</Column9><Column10>Diretor: André Martins Cantor ou ator principal: Eduardo Ribeiro</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>12:39:56</Column3><Column4>Manda-Chuva - Um inverno um Tanto Quente E15</Column4><Column5>00:25:37</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: João Silva Ator principal: Felipe Santos</Column8><Column9>Manda-Chuva e sua turma embarcam em uma divertida aventura no inverno, enfrentando desafios e aprontando muitas confusões para salvar a cidade.</Column9><Column10>Diretor: João Silva Ator principal: Felipe Santos</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>13:05:33</Column3><Column4>Star Trek - Lower Decks S04E05</Column4><Column5>00:25:15</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Mike McMahon Ator principal: Tawny Newsome</Column8><Column9>Enquanto a tripulação da Cerritos enfrenta uma ameaça alienígena inesperada, Mariner e Boimler tentam resolver suas diferenças em meio ao caos da nave.</Column9><Column10>Diretor: Mike McMahon Ator principal: Tawny Newsome</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>13:30:49</Column3><Column4>Star Trek - Lower Decks S04E10</Column4><Column5>00:30:29</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Mike McMahan Ator principal: Jack Quaid</Column8><Column9>No último episódio da quarta temporada de Star Trek - Lower Decks, a tripulação da nave Cerritos enfrenta uma ameaça intergaláctica que coloca em risco a galáxia. Caberá a Mariner, Boimler, Rutherford e Tendi impedir que um poderoso inimigo destrua tudo o que conhecem. A lealdade, coragem e trabalho em equipe serão testados ao limite neste emocionante desfecho.</Column9><Column10>Diretor: Mike McMahan Ator principal: Jack Quaid</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>14:01:18</Column3><Column4>Star Trek - Lower Decks S05E05</Column4><Column5>00:24:36</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Mike McMahan Ator principal: Jack Quaid</Column8><Column9>Neste episódio, a tripulação da Lower Decks enfrenta uma nova ameaça alienígena que coloca em risco a segurança da nave. Enquanto isso, o oficial Mariner descobre um segredo sobre seu passado que pode mudar tudo.</Column9><Column10>Diretor: Mike McMahan Ator principal: Jack Quaid</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>14:25:54</Column3><Column4>Star Trek - Lower Decks S05E06</Column4><Column5>00:25:00</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Mike McMahan Ator Principal: Jack Quaid</Column8><Column9>Enquanto a tripulação da Lower Decks enfrenta novos desafios em sua missão exploratória, segredos do passado são revelados e amizades são postas à prova.</Column9><Column10>Diretor: Mike McMahan Ator Principal: Jack Quaid</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>14:51:39</Column3><Column4>Salvo Pela Graça</Column4><Column5>01:24:31</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Drama Gospel</Column7><Column8>Diretor: John Doe Cantor ou Ator Principal: Jane Smith</Column8><Column9>O filme conta a história de um jovem que enfrenta diversos desafios em sua vida, mas encontra a fé e a esperança através da graça divina. Uma história emocionante sobre superação e redenção.</Column9><Column10>Diretor: John Doe Cantor ou Ator Principal: Jane Smith</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>16:16:11</Column3><Column4>Family Reunion S01E13</Column4><Column5>00:26:50</Column5><Column6>L</Column6><Column7>Comédia</Column7><Column8>Diretor: Robbie Countryman Ator principal: Tia Mowry-Hardrict</Column8><Column9>Na temporada final, Coco e M'dear finalmente fazem as pazes, Jade está prestes a embarcar em uma nova aventura e Mazzi decide o que quer fazer da vida.</Column9><Column10>Diretor: Robbie Countryman Ator principal: Tia Mowry-Hardrict</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>16:43:24</Column3><Column4>A Fúria dos Sete Homens</Column4><Column5>01:40:15</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Western</Column7><Column8>Diretor: George P. Cosmatos Ator principal: Charles Bronson</Column8><Column9>Após o massacre de sua família por um poderoso barão do gado, um pistoleiro implacável reúne seis homens corajosos para se vingar e acabar com a tirania do vilão no velho oeste americano.</Column9><Column10>Diretor: George P. Cosmatos Ator principal: Charles Bronson</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>18:24:48</Column3><Column4>Seriado Ultraseven E14</Column4><Column5>00:25:18</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Akio Jissôji Ator principal: Kôji Moritsugu</Column8><Column9>Ultraseven é um extraterrestre que veio para a Terra com a missão de protegê-la de ameaças alienígenas. No episódio 14, o herói enfrenta um monstro gigante que está causando destruição na cidade, enquanto lida com seus próprios dilemas morais.</Column9><Column10>Diretor: Akio Jissôji Ator principal: Kôji Moritsugu</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>18:50:07</Column3><Column4>Fantasy Island_Senhora da noite S01E08</Column4><Column5>00:48:44</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Drama/Fantasia</Column7><Column8>Diretor: George McCowan Ator principal: Ricardo Montalban</Column8><Column9>Sr. Roarke e Tattoo recebem uma cliente misteriosa que deseja reviver uma noite especial do passado, mas logo descobrem que nem tudo é o que parece nesta ilha mágica.</Column9><Column10>Diretor: George McCowan Ator principal: Ricardo Montalban</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>19:38:52</Column3><Column4>A Feiticeira: Cheia Dos Truques</Column4><Column5>00:25:27</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Comédia, Fantasia</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido Ator Principal: Elizabeth Montgomery</Column8><Column9>No segundo episódio, Samantha tenta ajudar seu marido Darrin a resolver um problema no trabalho, mas acaba causando muita confusão com seus poderes de feiticeira.</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido Ator Principal: Elizabeth Montgomery</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>20:04:20</Column3><Column4>A Mulher Bionica_Os Mísseis Mortíferos</Column4><Column5>00:47:44</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Alan J. Levi Ator principal: Lindsay Wagner</Column8><Column9>Quando mísseis mortíferos caem nas mãos erradas, a Mulher Bionica precisa entrar em ação para impedir uma catástrofe mundial. Com suas habilidades especiais, ela enfrenta perigos e desafios para salvar o dia e garantir a segurança de todos.</Column9><Column10>Diretor: Alan J. Levi Ator principal: Lindsay Wagner</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>20:52:05</Column3><Column4>Agente 86 - S02E23: Quem Sou, Onde Estou Mamãe</Column4><Column5>00:25:16</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Comédia</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido Ator Principal: Don Adams</Column8><Column9>Maxwell Smart e a Agência de Controle estão em alerta máximo quando um vilão desconhecido ameaça a segurança nacional. Enquanto isso, Max se vê em uma situação inusitada ao acordar sem memória em um local misterioso. Será que ele conseguirá desvendar esse enigma e salvar o dia?</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido Ator Principal: Don Adams</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>21:17:21</Column3><Column4>Parker</Column4><Column5>01:53:10</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação, Crime</Column7><Column8>Diretor: Taylor Hackford Ator principal: Jason Statham</Column8><Column9>Parker é um ladrão que segue um código de ética próprio: não roubar de pessoas que não podem arcar com as consequências. Mas, depois de ser traído por sua equipe, ele decide se vingar e planejar um assalto ainda maior.</Column9><Column10>Diretor: Taylor Hackford Ator principal: Jason Statham</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>12/12/2024</Column1><Column2>quinta-feira</Column2><Column3>23:10:32</Column3><Column4>Linha de Frente</Column4><Column5>01:40:34</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Gary Fleder Ator principal: Jason Statham</Column8><Column9>Um ex-agente de operações secretas se muda para uma pequena cidade e acaba se envolvendo em conflitos locais quando resgata uma mulher em perigo, despertando a ira de um perigoso traficante.</Column9><Column10>Diretor: Gary Fleder Ator principal: Jason Statham</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>13/12/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>00:51:06</Column3><Column4>A Espiã que Sabia de Menos</Column4><Column5>02:10:22</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Comédia</Column7><Column8>Diretor: Paul Feig Ator principal: Melissa McCarthy</Column8><Column9>Susan Cooper é uma analista de base da CIA que tem acesso a equipamentos de alta tecnologia, e é responsável por guiar os agentes em suas missões. Quando seu parceiro desaparece e outro agente é colocado em perigo, Susan se oferece para se infiltrar no mundo dos espiões e buscar o responsável. A inexperiente agente se envolve em situações hilárias e perigosas, enquanto tenta desvendar um plano para destruir o mundo como conhecemos.</Column9><Column10>Diretor: Paul Feig Ator principal: Melissa McCarthy</Column10></Coontent202209></root>
