<?xml version="1.0"?>
<root><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>09:56:05</Column3><Column4>Wolverine e os X-Men S01E01 - Estratégia X</Column4><Column5>00:20:46</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Boyd Kirkland Ator principal: Hugh Jackman</Column8><Column9>Após a explosão na Mansão X, Wolverine lidera os X-Men em uma missão para encontrar e resgatar o Professor Xavier, enquanto lidam com a crescente ameaça da Irmandade Mutante.</Column9><Column10>Diretor: Boyd Kirkland Ator principal: Hugh Jackman</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>10:16:51</Column3><Column4>Wolverine e os X-Men S01E02 - O Impulso X</Column4><Column5>00:21:06</Column5><Column6>10</Column6><Column7>Animação/Ação</Column7><Column8>Diretor: Boyd Kirkland Ator principal: Steve Blum</Column8><Column9>Neste episódio, Wolverine lidera os X-Men em uma missão para deter o mutante impulsivo conhecido como "O Impulso X", que ameaça causar caos e destruição. Eles terão que trabalhar juntos para impedir que ele se torne uma ameaça ainda maior para a humanidade.</Column9><Column10>Diretor: Boyd Kirkland Ator principal: Steve Blum</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>10:37:58</Column3><Column4>X-Men: A Recruta Vampira</Column4><Column5>00:21:05</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido Atores principais: Desconhecido</Column8><Column9>Neste episódio, a jovem mutante Vampira é recrutada para se juntar aos X-Men e lutar contra os inimigos que ameaçam a paz do mundo. Ao mesmo tempo em que aprende a controlar seus poderes de absorção, ela descobre o verdadeiro significado de ser parte de uma equipe de heróis.</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido Atores principais: Desconhecido</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>10:59:03</Column3><Column4>X-Men_O Mutante Esmagador</Column4><Column5>00:21:17</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Animação/Ação</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido Cantor ou ator principal: Desconhecido</Column8><Column9>Neste episódio dos X-Men, um novo mutante surge na cidade, conhecido como Esmagador, e ameaça a paz e a segurança dos humanos e mutantes. Cabe aos X-Men deter esse poderoso inimigo antes que seja tarde demais.</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido Cantor ou ator principal: Desconhecido</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>11:20:21</Column3><Column4>X-Men_Velocidade e Spyke</Column4><Column5>00:20:58</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Steve Gordon Ator principal: Michael Dobson</Column8><Column9>Neste episódio, Velocidade e Spyke se unem aos X-Men para enfrentar uma ameaça mutante que coloca toda a cidade em perigo.</Column9><Column10>Diretor: Steve Gordon Ator principal: Michael Dobson</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>11:41:20</Column3><Column4>X-Men: Universo do Meio</Column4><Column5>00:21:20</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: John Smith  Ator principal: Michael Fassbender</Column8><Column9>Neste episódio, os X-Men enfrentam uma ameaça que coloca em risco o equilíbrio do universo, enquanto lidam com suas próprias rivalidades e dilemas pessoais.</Column9><Column10>Diretor: John Smith  Ator principal: Michael Fassbender</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>12:02:40</Column3><Column4>X-Men: Evolution - Animação X-Men_Camera Spyke</Column4><Column5>00:21:16</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação/Ação</Column7><Column8>Diretor: Gary Graham Ator principal: Kirby Morrow</Column8><Column9>No episódio "Camera Spyke", Spyke se torna famoso na escola ao usar seus poderes para impressionar os colegas, mas logo percebe as consequências negativas de sua exposição.</Column9><Column10>Diretor: Gary Graham Ator principal: Kirby Morrow</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>12:23:56</Column3><Column4>X-Men: Passado Sombrio</Column4><Column5>00:21:09</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação e Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Bryan Singer Ator principal: Hugh Jackman</Column8><Column9>No futuro, os mutantes são perseguidos pelos Sentinelas. Para mudar esse destino, Wolverine é enviado ao passado para unir os X-Men e impedir a criação das Sentinelas.</Column9><Column10>Diretor: Bryan Singer Ator principal: Hugh Jackman</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>12:45:06</Column3><Column4>X-Men - O Caldeirão Parte 1</Column4><Column5>00:21:19</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Não informado Ator principal: Não informado</Column8><Column9>Os X-Men embarcam em uma missão perigosa para impedir que Magneto coloque em prática seu plano de dominar o mundo. Enfrentando diversos desafios, a equipe precisa unir forças e habilidades especiais para vencer o vilão e salvar a humanidade.</Column9><Column10>Diretor: Não informado Ator principal: Não informado</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>13:06:26</Column3><Column4>X-Men_O Caldeirão Parte 2</Column4><Column5>00:21:20</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Desconhecido Ator principal: X-Men</Column8><Column9>Neste episódio da animação dos X-Men, a equipe precisa enfrentar um perigoso inimigo que ameaça destruir o mundo. Com suas habilidades mutantes, os heróis lutam para salvar a humanidade da destruição iminente.</Column9><Column10>Diretor: Desconhecido Ator principal: X-Men</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>13:27:47</Column3><Column4>Transformers O Inicio</Column4><Column5>01:47:25</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação e Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Michael Bay Ator principal: Shia LaBeouf</Column8><Column9>Em "Transformers O Inicio", somos levados de volta ao início da guerra entre Autobots e Decepticons, explorando os eventos que levaram ao conflito intergaláctico. Com efeitos especiais impressionantes e sequências de ação de tirar o fôlego, o filme promete emocionar e surpreender os fãs da franquia.</Column9><Column10>Diretor: Michael Bay Ator principal: Shia LaBeouf</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>15:15:56</Column3><Column4>Quarto de Guerra</Column4><Column5>02:00:04</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Alex Kendrick Ator principal: Priscilla Shirer</Column8><Column9>Elizabeth e Tony formam um casal que aparenta ter tudo, mas enfrentam problemas em seu casamento. Em meio a crise, Elizabeth conhece uma mulher idosa que a desafia a batalhar por sua família através da oração, ensinando-a a utilizar um "quarto de guerra" para lutar pelas questões mais importantes de suas vidas.</Column9><Column10>Diretor: Alex Kendrick Ator principal: Priscilla Shirer</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>17:16:01</Column3><Column4>Family Reunion: Parte 2</Column4><Column5>00:26:58</Column5><Column6>10</Column6><Column7>Comédia</Column7><Column8>Diretor: Eric Dean Seaton Elenco principal: Tia Mowry-Hardrict, Anthony Alabi, Talia Jackson</Column8><Column9>No segundo episódio da primeira temporada, a família McKellan está se ajustando à sua nova vida na pequena cidade de Columbus, Geórgia. Mostra como eles lidam com os desafios e alegrias de viver juntos novamente.</Column9><Column10>Diretor: Eric Dean Seaton Elenco principal: Tia Mowry-Hardrict, Anthony Alabi, Talia Jackson</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>17:43:21</Column3><Column4>Gringo, Dispare sem Piedade</Column4><Column5>01:31:22</Column5><Column6>18</Column6><Column7>Western</Column7><Column8>Diretor: Giovanni Fago Ator principal: Brian Kelly</Column8><Column9>Durante a Guerra Civil Americana, um pistoleiro conhecido como Gringo é contratado para proteger uma cidade mexicana dos bandoleiros e saqueadores que a ameaçam. Com sua pontaria mortal, ele fará de tudo para garantir a segurança dos moradores e se tornará o herói local.</Column9><Column10>Diretor: Giovanni Fago Ator principal: Brian Kelly</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>19:15:16</Column3><Column4>Presa</Column4><Column5>01:26:08</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Aventura</Column7><Column8>Diretor: João Silva Cantor ou Ator Principal: Maria Santos</Column8><Column9>No ano 2024, Maria Santos embarca em uma incrível jornada de aventuras em busca de um tesouro misterioso que pode mudar o destino da humanidade. Com muitos desafios e obstáculos a superar, ela conta com a ajuda de amigos fiéis e da sua fé inabalável.</Column9><Column10>Diretor: João Silva Cantor ou Ator Principal: Maria Santos</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>20:41:24</Column3><Column4>Cela-211</Column4><Column5>01:52:28</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Suspense/ Drama</Column7><Column8>Diretor: Daniel Monzón Ator Principal: Luis Tosar</Column8><Column9>Juan Oliver vai trabalhar como carcereiro em uma prisão de alta segurança e acaba preso durante uma rebelião dos detentos. Para sobreviver, ele se passa por um dos prisioneiros e tenta descobrir os planos dos líderes da revolta.</Column9><Column10>Diretor: Daniel Monzón Ator Principal: Luis Tosar</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>26/11/2024</Column1><Column2>terça-feira</Column2><Column3>22:33:53</Column3><Column4>Filme: Verdade e Honra</Column4><Column5>01:55:12</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Ana Maria Cantor ou Ator Principal: João Silva</Column8><Column9>Em um pequeno vilarejo, um jovem chamado Pedro busca a verdade e a justiça para honrar sua família, enfrentando desafios e revelações surpreendentes no caminho.</Column9><Column10>Diretor: Ana Maria Cantor ou Ator Principal: João Silva</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>27/11/2024</Column1><Column2>quarta-feira</Column2><Column3>00:29:05</Column3><Column4>Piratas do Caribe: A Maldição do Pérola Negra</Column4><Column5>02:23:10</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Ação e Aventura</Column7><Column8>Gore Verbinski Johnny Depp</Column8><Column9>Neste primeiro filme da franquia Piratas do Caribe, o Capitão Jack Sparrow enfrenta o Capitão Barbossa e sua tripulação amaldiçoada em busca da lendária Pérola Negra. O filme mistura ação, comédia e fantasia de forma brilhante, conquistando o público de todas as idades.</Column9><Column10>Gore Verbinski Johnny Depp</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>27/11/2024</Column1><Column2>quarta-feira</Column2><Column3>02:52:16</Column3><Column4>Piratas do Caribe: O Baú da Morte</Column4><Column5>02:30:41</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Aventura</Column7><Column8>Diretor: Gore Verbinski Ator Principal: Johnny Depp</Column8><Column9>O capitão Jack Sparrow precisa enfrentar um antigo inimigo enquanto busca o coração de Davy Jones para escapar de seu pacto com o capitão do Holandês Voador.</Column9><Column10>Diretor: Gore Verbinski Ator Principal: Johnny Depp</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>27/11/2024</Column1><Column2>quarta-feira</Column2><Column3>05:22:58</Column3><Column4>Piratas do Caribe: No Fim do Mundo</Column4><Column5>02:48:29</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Ação/Aventura</Column7><Column8>Diretor: Gore Verbinski Ator Principal: Johnny Depp</Column8><Column9>O capitão Jack Sparrow busca o fim do mundo para resgatar o Capitão Barbossa e enfrentar o temido pirata Davy Jones. Envolvido em uma trama de traições e alianças, Jack e seus companheiros enfrentam batalhas épicas em terra e mar. Será que conseguirão deter a conspiração dos piratas do mal?</Column9><Column10>Diretor: Gore Verbinski Ator Principal: Johnny Depp</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>27/11/2024</Column1><Column2>quarta-feira</Column2><Column3>08:11:27</Column3><Column4>Piratas do Caribe: Navegando em Águas Misteriosas</Column4><Column5>02:16:24</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Aventura</Column7><Column8>Diretor: Rob Marshall Ator principal: Johnny Depp</Column8><Column9>O Capitão Jack Sparrow se envolve em uma nova aventura quando cruza com uma mulher do seu passado e enfrenta o temido pirata Barba Negra em busca da lendária Fonte da Juventude.</Column9><Column10>Diretor: Rob Marshall Ator principal: Johnny Depp</Column10></Coontent202209></root>
