<?xml version="1.0"?>
<root><Coontent202209><Column1>18/10/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>16:47:44</Column3><Column4>Hondo</Column4><Column5>01:24:04</Column5><Column6>10</Column6><Column7>Faroeste</Column7><Column8>Diretor: John Farrow  Ator principal: John Wayne</Column8><Column9>Hondo Lane, um batedor do exército americano, encontra uma mulher e seu filho em uma cabana isolada e acaba se envolvendo em um conflito com apaches. Enquanto se prepara para enfrentar os perigos que os rodeiam, Hondo também se vê em meio a um dilema moral que testará seus valores e lealdades.</Column9><Column10>Diretor: John Farrow  Ator principal: John Wayne</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>18/10/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>18:12:22</Column3><Column4>Baman e Robin S1E16- Better Luck Next Time</Column4><Column5>00:25:19</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Ação e Aventura</Column7><Column8>Diretor: George Waggner Ator Principal: Adam West e Burt Ward</Column8><Column9>Batman e Robin enfrentam o vilão Coringa, que tem um plano para roubar um diamante valioso da cidade de Gotham. Com suas habilidades e equipamentos especiais, a dupla dinâmica precisa agir rapidamente para impedir o crime e salvar a cidade da destruição</Column9><Column10>Diretor: George Waggner Ator Principal: Adam West e Burt Ward</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>18/10/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>18:37:41</Column3><Column4>Viagem ao Fundo do Mar - Retorno no Tempo</Column4><Column5>00:51:24</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Ficção Científica</Column7><Column8>Diretor: Irwin Allen Ator principal: Richard Basehart</Column8><Column9>Na trama, a tripulação do submarino Seaview viaja de volta no tempo para impedir uma catástrofe que poderia mudar a história da humanidade. Enfrentando diversos desafios e obstáculos, eles precisam encontrar uma maneira de corrigir os eventos do passado antes que seja tarde demais.</Column9><Column10>Diretor: Irwin Allen Ator principal: Richard Basehart</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>18/10/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>19:29:06</Column3><Column4>Terra de Gigantes</Column4><Column5>00:50:58</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Seriado</Column7><Column8>Desconhecido Desconhecido</Column8><Column9>Em Noites Claras Avista-se a Terra</Column9><Column10>Desconhecido Desconhecido</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>18/10/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>20:20:34</Column3><Column4>Energia Pura (Powder)</Column4><Column5>01:51:35</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama/Fantasia</Column7><Column8>Diretor: Victor Salva Ator principal: Sean Patrick Flanery</Column8><Column9>Powder é um filme que conta a história de um garoto com poderes especiais, que possui uma incrível energia pura. Ele enfrenta o preconceito da sociedade, mas encontra apoio em uma professora que acredita em seu potencial. Através de sua jornada, Powder aprenderá lições sobre aceitação, empatia e amor.</Column9><Column10>Diretor: Victor Salva Ator principal: Sean Patrick Flanery</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>18/10/2024</Column1><Column2>sexta-feira</Column2><Column3>22:12:10</Column3><Column4>Um Sonho de Liberdade</Column4><Column5>02:18:59</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Frank Darabont Ator Principal: Tim Robbins</Column8><Column9>O banqueiro Andy Dufresne é condenado à prisão perpétua por um crime que não cometeu. Lá, ele faz amizade com Red, um detento que pode ser a chave para sua liberdade e para descobrir a verdade por trás de sua condenação.</Column9><Column10>Diretor: Frank Darabont Ator Principal: Tim Robbins</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>00:31:10</Column3><Column4>O Profissional</Column4><Column5>01:40:48</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação/Drama</Column7><Column8>Diretor: Luc Besson Ator principal: Jean Reno</Column8><Column9>Um assassino profissional, que segue um código de ética próprio, faz amizade com uma jovem órfã em busca de vingança contra os responsáveis pela morte de sua família.</Column9><Column10>Diretor: Luc Besson Ator principal: Jean Reno</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>02:11:59</Column3><Column4>Justa Causa</Column4><Column5>01:42:21</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Suspense</Column7><Column8>Diretor: Arne Glimcher Ator principal: Sean Connery</Column8><Column9>Quando um renomado advogado militante, interpretado por Sean Connery, descobre provas que podem inocentar um jovem acusado de assassinato, ele se vê em meio a um jogo perigoso de poder e corrupção que colocará sua própria vida em risco.</Column9><Column10>Diretor: Arne Glimcher Ator principal: Sean Connery</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>03:54:20</Column3><Column4>A Última Ameaça</Column4><Column5>01:48:24</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação e Suspense</Column7><Column8>Diretor: Steven Spielberg Ator Principal: John Travolta</Column8><Column9>Quando um ex-agente da CIA é convocado para uma missão de vida ou morte, ele se vê envolvido em uma conspiração internacional que pode mudar o destino do mundo. Agora, ele precisa correr contra o tempo para impedir a última ameaça que pode destruir tudo o que conhece.</Column9><Column10>Diretor: Steven Spielberg Ator Principal: John Travolta</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>05:42:44</Column3><Column4>Fargo</Column4><Column5>01:38:16</Column5><Column6>18</Column6><Column7>Comédia de Erros</Column7><Column8>Diretor: Joel Coen  Ator Principal: Frances McDormand</Column8><Column9>Jerry Lundegaard é um vendedor de carros com dificuldades financeiras que contrata dois criminosos para sequestrar sua própria esposa e exigir um resgate do seu sogro rico. O plano acaba saindo do controle e resulta em uma série de eventos trágicos e hilariantes.</Column9><Column10>Diretor: Joel Coen  Ator Principal: Frances McDormand</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>07:21:00</Column3><Column4>Despertar de um Pesadelo</Column4><Column5>02:00:36</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Suspense</Column7><Column8>Diretor: Quentin Tarantino Ator principal: Samuel L. Jackson</Column8><Column9>Após presenciar um terrível assassinato, um detetive veterano interpretado por Samuel L. Jackson mergulha em um mundo sombrio repleto de mistérios e conspirações, buscando encontrar a verdade por trás do crime. Enquanto luta contra suas próprias memórias traumáticas, ele descobre segredos chocantes que vão mudar sua vida para sempre.</Column9><Column10>Diretor: Quentin Tarantino Ator principal: Samuel L. Jackson</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>09:22:09</Column3><Column4>O Bicho Vai Pegar</Column4><Column5>01:26:15</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação</Column7><Column8>Diretor: Roger Allers, Jill Culton Cantor ou ator principal: Martin Lawrence</Column8><Column9>Boog, um urso pardo domesticado com uma vida tranquila, vê sua rotina mudar quando ele é solto na floresta às vésperas do período de caça. Com a ajuda do cervo Elliot, Boog precisa sobreviver e encontrar seu caminho de volta para casa.</Column9><Column10>Diretor: Roger Allers, Jill Culton Cantor ou ator principal: Martin Lawrence</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>10:48:25</Column3><Column4>O Bicho Vai Pegar 2</Column4><Column5>01:16:24</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação/Comédia</Column7><Column8>Diretor: Matthew O'Callaghan Ator Principal: Patrick Warburton</Column8><Column9>No segundo filme da série, Boog está se adaptando à vida na natureza, mas logo se vê envolvido em uma competição para salvar sua casa das mãos dos lenhadores.</Column9><Column10>Diretor: Matthew O'Callaghan Ator Principal: Patrick Warburton</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>12:04:49</Column3><Column4>O Bicho Vai Pegar 3</Column4><Column5>01:14:36</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação, Comédia</Column7><Column8>Diretor: Cody Cameron, Todd Jones Ator Principal: Vozes de Mike Epps, Joel McHale</Column8><Column9>Boog, Elliot e seus amigos da floresta se veem em uma nova aventura ao se depararem com um circo itinerante. Enquanto tentam ajudar seu novo amigo, um urso pardo domesticado chamado Boog, a se adaptar à vida selvagem, eles enfrentam desafios e vivem grandes aventuras.</Column9><Column10>Diretor: Cody Cameron, Todd Jones Ator Principal: Vozes de Mike Epps, Joel McHale</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>13:19:25</Column3><Column4>O Bicho Vai Pegar 4</Column4><Column5>01:24:45</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Animação, Comédia, Aventura</Column7><Column8>Diretor: David Feiss Ator principal: Vozeado por Adam Sandler</Column8><Column9>Após um acidente, Elliot, Boog e as demais criaturas da floresta se deparam com uma cidade de circo. Eles se juntam ao circo para escapar de problemas, mas logo percebem que precisam encontrar o caminho de volta para casa.</Column9><Column10>Diretor: David Feiss Ator principal: Vozeado por Adam Sandler</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>15:00:58</Column3><Column4>Uma Prova de Fé</Column4><Column5>01:23:55</Column5><Column6>Livre</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: David A.R. White Ator principal: Mira Sorvino</Column8><Column9>A vida do bombeiro Jake se transforma quando seu filho de quatro anos é diagnosticado com câncer. Após esgotar todas as opções da medicina tradicional, ele decide confiar em Deus e se voltar para a fé em busca de um milagre.</Column9><Column10>Diretor: David A.R. White Ator principal: Mira Sorvino</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>16:25:27</Column3><Column4>Seriado S01E06 Transporter</Column4><Column5>00:45:39</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Brad Turner Ator Principal: Chris Vance</Column8><Column9>Frank é contratado para transportar um valioso pacote, mas acaba se envolvendo em uma trama de traição e perigo que coloca em risco sua vida e a de seus entes queridos.</Column9><Column10>Diretor: Brad Turner Ator Principal: Chris Vance</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>17:11:07</Column3><Column4>Transporter S1E7</Column4><Column5>00:45:11</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Tim Bullock  Ator principal: Chris Vance</Column8><Column9>Frank Martin é um ex-agente das forças especiais que se tornou um transportador de mercadorias ilegais. Em um de seus trabalhos, ele se vê envolvido em uma perigosa missão de resgate, que o levará a enfrentar poderosos criminosos e colocará sua vida em risco.</Column9><Column10>Diretor: Tim Bullock  Ator principal: Chris Vance</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>17:56:18</Column3><Column4>Episódio 1 da 7ª temporada de Chicago Fire</Column4><Column5>00:41:01</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Reza Tabrizi Ator Principal: Jesse Spencer</Column8><Column9>No primeiro episódio da sétima temporada, a equipe do Chicago Fire enfrenta novos desafios e dramas pessoais enquanto continuam a proteger a cidade de Chicago.</Column9><Column10>Diretor: Reza Tabrizi Ator Principal: Jesse Spencer</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>18:37:19</Column3><Column4>Seriado Chicago FireS07E02</Column4><Column5>00:40:53</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Reza Tabrizi Ator principal: Jesse Spencer</Column8><Column9>No episódio S07E02 de Chicago Fire, a brigada enfrenta um incêndio em um prédio residencial, colocando a vida de diversos moradores em risco. Enquanto isso, segredos do passado são revelados e novas alianças são formadas na luta pela sobrevivência.</Column9><Column10>Diretor: Reza Tabrizi Ator principal: Jesse Spencer</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>19:18:13</Column3><Column4>Chuck S01E01</Column4><Column5>00:43:15</Column5><Column6>12</Column6><Column7>Comédia/Ação</Column7><Column8>Josh Schwartz Zachary Levi</Column8><Column9>Chuck Bartowski é um nerd que trabalha em uma loja de eletrônicos e acaba se tornando involuntariamente um agente secreto quando todos os segredos do governo dos EUA são gravados em seu cérebro.</Column9><Column10>Josh Schwartz Zachary Levi</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>20:01:29</Column3><Column4>Seriado Chuck, Contra o Helicóptero</Column4><Column5>00:42:50</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação e Comédia</Column7><Column8>Diretor: Steven Spielberg Ator principal: Zachary Levi</Column8><Column9>Chuck Bartowski, um simples funcionário de uma loja de eletrônicos, se vê envolvido em uma conspiração internacional quando um supercomputador é implantado em seu cérebro. Agora, com a ajuda de agentes secretos, ele precisa enfrentar desafios como deter um helicóptero roubado antes que seja tarde demais.</Column9><Column10>Diretor: Steven Spielberg Ator principal: Zachary Levi</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>20:44:19</Column3><Column4>BlindSpot S01E01</Column4><Column5>00:42:01</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Suspense</Column7><Column8>Diretor: Martin Gero Ator principal: Sullivan Stapleton</Column8><Column9>Uma mulher misteriosa é encontrada dentro de uma mala no meio da Times Square sem memória de sua identidade. O FBI descobre que seu corpo está coberto de tatuagens recentes que revelam pistas sobre crimes iminentes. Agora, eles precisam desvendar o mistério por trás das tatuagens e encontrar respostas antes que seja tarde demais.</Column9><Column10>Diretor: Martin Gero Ator principal: Sullivan Stapleton</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>21:26:21</Column3><Column4>Blindspot S01E04</Column4><Column5>00:42:53</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação, Drama</Column7><Column8>Diretor: Mark Pellington Ator principal: Sullivan Stapleton</Column8><Column9>Enquanto a equipe investiga um sequestro, Jane fica perturbada ao descobrir pistas sobre seu passado misterioso e perigoso.</Column9><Column10>Diretor: Mark Pellington Ator principal: Sullivan Stapleton</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>22:09:14</Column3><Column4>Hawaii Five-0 S01E01 Pilot</Column4><Column5>00:43:16</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Ação, Crime, Drama</Column7><Column8>Diretor: Len Wiseman Ator principal: Alex O'Loughlin</Column8><Column9>Steve McGarrett é chamado de volta a Oahu para investigar o assassinato de seu pai e acaba se tornando o líder de uma equipe de elite da polícia estadual do Havaí. Juntos, eles enfrentam criminosos perigosos que ameaçam a ilha paradisíaca.</Column9><Column10>Diretor: Len Wiseman Ator principal: Alex O'Loughlin</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>22:52:31</Column3><Column4>Hawaii Five-0 S01E08</Column4><Column5>00:43:50</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação</Column7><Column8>Diretor: Brad Turner Ator principal: Alex O'Loughlin</Column8><Column9>O time investiga o assassinato de um líder de gangue local, e o principal suspeito é um concorrente em uma corrida de barcos de alta velocidade. Enquanto isso, McGarrett se prepara para a visita de um velho amigo que não vê há muitos anos. A investigação revela segredos inesperados.</Column9><Column10>Diretor: Brad Turner Ator principal: Alex O'Loughlin</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>19/10/2024</Column1><Column2>sábado</Column2><Column3>23:36:53</Column3><Column4>Filme: Menina de Ouro</Column4><Column5>02:08:07</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Clint Eastwood Ator principal: Clint Eastwood</Column8><Column9>O filme conta a história de Frankie Dunn, um treinador de boxe que administra um ginásio e mantém uma distância emocional de seus boxeadores. Sua vida muda quando uma jovem chamada Maggie Fitzgerald aparece em seu ginásio determinada a se tornar uma lutadora profissional. Enquanto desenvolvem uma relação de mentoreamento, os dois enfrentam desafios pessoais e profissionais que testarão suas habilidades e limites.</Column9><Column10>Diretor: Clint Eastwood Ator principal: Clint Eastwood</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>20/10/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>01:45:00</Column3><Column4>Golpe Baixo</Column4><Column5>01:48:51</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Comédia</Column7><Column8>Diretor: Peter Segal Ator principal: Adam Sandler</Column8><Column9>Paul Crewe, um ex-jogador de futebol americano, é enviado para a prisão e acaba liderando um time de detentos em uma partida contra os guardas. Mas antes disso, terá que lidar com diversas adversidades e armar um plano ousado para vencer o jogo.</Column9><Column10>Diretor: Peter Segal Ator principal: Adam Sandler</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>20/10/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>03:33:52</Column3><Column4>Quatro Irmãos</Column4><Column5>01:48:45</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Drama/Ação</Column7><Column8>John Singleton Mark Wahlberg</Column8><Column9>Após a morte de sua mãe adotiva, quatro irmãos se unem para vingá-la e descobrem segredos sombrios de seu passado.</Column9><Column10>John Singleton Mark Wahlberg</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>20/10/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>05:22:37</Column3><Column4>Tudo Por Dinheiro</Column4><Column5>02:02:33</Column5><Column6>16</Column6><Column7>Drama</Column7><Column8>Diretor: Ridley Scott Ator principal: Denzel Washington</Column8><Column9>Em "Tudo Por Dinheiro", um policial corrupto é designado para investigar um caso de assassinato, porém ele se vê envolvido em uma teia de mentiras e corrupção que o levará a enfrentar seus próprios demônios.</Column9><Column10>Diretor: Ridley Scott Ator principal: Denzel Washington</Column10></Coontent202209><Coontent202209><Column1>20/10/2024</Column1><Column2>domingo</Column2><Column3>07:25:10</Column3><Column4>Resgate Abaixo de Zero</Column4><Column5>02:00:20</Column5><Column6>14</Column6><Column7>Ação e Aventura</Column7><Column8>Diretor: Frank Marshall Ator principal: Paul Walker</Column8><Column9>Um grupo de trabalhadores de uma plataforma de petróleo no Alasca precisa lutar para sobreviver após um acidente de avião deixá-los presos no meio do nada, enfrentando as condições extremas de um inverno rigoroso e predadores selvagens.</Column9><Column10>Diretor: Frank Marshall Ator principal: Paul Walker</Column10></Coontent202209></root>
